王騎同醉右唔該入黎找一找數先

蛆狗出線 我針插龜頭牙

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

龜頭兄弟

龜係無辜的

龜頭兄弟王騎醉右
兩大西甲垃圾一齊插龜頭

推

建議樓主慢慢build up自己

N賓呢

用左醉酒佬ac